以前細個食腸仔包

細個叫呀媽買個腸仔包
會勁快食曬D包先
最後再珍而重之咁食條腸仔
依家諗起都幾好笑

相反 依家每日趕著番工
腸仔包依然會食
但已經唔知食緊D咩

9/10

懶係感性

依家都係會咁

都係有感而發姐

我以前上堂成日偷食

無病呻吟

真 而家但求拿拿聲食撚左佢 叫做做完食早餐既任務

而家只覺得 中式蒸腸仔包先好食 而家焗果d又油又濕又鹹

巴打 知音人

我都會勁快食左個包先，點知我個hihi家姐以為我唔鐘意食腸仔之後食左我條腸

諗著條腸仔慢慢嘆

含撚啦on9仔

ok

細個好鍾意食包住腸仔周圍既麵包 特別好食

我覺得條腸仔好食D

兩樣都好食 我都會咬淨條腸仔慢慢損

蚊走條腸
屌入去

大佬 唔該你唔好咁痴線啦

咁巴打 依家嘅你係點樣食

我而定都係完包底先含腸

細個係咁，覺得好好食，仲要細細啖食。
而家是但咬，想食買多個

含腸

腸仔包/火腿蛋包